用大幅延長實習期去解決醫療問題

將醫生實習期由一年拉去五年，人工維持三萬
過到五年先俾牌照
而且有牌後要做多五年政府醫院先可以岀私立

咁樣實大把人唔讀醫

利申：實緊習

你唔讀大把人讀，有幾多人三十歲搵到六萬以上

強制實習仲可以增加更多唔同部門經驗

假設你拎三十三分，除左讀醫，根本無一科保到你三十歲搵到六七萬以上
為左安穩，大部份人都會揀返讀醫

啱呀

呢個提議幾好，不過班權貴第一個唔同意

一通過，每年多幾百個醫生用
十年後就多幾千個

個成本仲可以下跌，同時醫生質素又無變，更加唔會影響到老屎忽人工

其實一早應該咁樣做，醫生入面低層做生做死，上面既就unun腳
大家都係諗住一年houseman捱完 ，過左海就神仙一勞永逸，成個風氣唔健康到爆
班人真係好撚自私，個個話做2/3年houseman會辛苦死冇人想做，個邏輯根本就錯！你只要諗下延長到3年，咁houseman既人手就會多左3倍，工作量分薄左呢3年自然冇咁辛苦，道理好簡單，但香港人大家自私，成個政府/公營體制下打工既都想一勞永逸，等升職加人工，冇人為過整個體制著想

依加有個一勞永逸，成本無加，仲要增加醫生數目既方法

houseman人數多五倍，醫生人數又多五倍，質素不變
開支不變甚至有機會下降，全港受惠

一個五年經驗既houseman同四年經既醫生可能經驗差唔多，但houseman同醫生人工可以差好遠

樓主我幫你頂住,D醫學世家同自命精英既連登仔將會全面進場

你係想班醫生做5年houseman?
而家最缺唔係專科，資深個班咩？
做5年唔會幫補到架喎。
同埋本身佢地為左train專科都會stay係公院至少6年啦？

政府會聽先算

多幾百人抽血有撚用咩
一睇就知樓主行外人
唔識野就唔好9up 真人聽到人地覺得你肉酸

根本普通科醫生係廢既 每次症三分鐘唔五 睇到乜春
引入ai 診症啦

咁不如立法係兩間醫學院畢業要服務公立醫院最少二十年，唔係醫委會可以收番個牌

講到個政府你話事咁

你其實係咪想講試用期 probation period?

實習期代表個醫生未正式被錄用

係跟緊現職醫生學習

學生點計做增加人手 ?

同意

再大舉引入外國名醫落私醫 甚至容許私人投資一間純英語醫院 逼番啲人去公院做

一grad就6雞啦而家